被迫送月餅比藍絲親戚

由於我老母佢主張和平 佢無立場 只想一家人和氣過中秋
佢話我出黎做野6年都無送過月餅比親戚 叫我今年要送比佢地
咁我本身好孝順 而且唔聽佢話實會日俄夜俄

結果我求其係淘寶買左四盒月餅比佢地

而黃絲親戚就買左一盒半島 一盒嘉麟樓

建議你地如果唔洗被迫送 就淨係送比黃絲親戚
激死廢老親戚

【 突發】和理塞 商場篇 終於出爐!922第一彈約定你

TG :

呢張使唔使咁靚呀屌

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

已絕交
叫佢以後都唔好搵我

牛肉火腿冰桔
見到都唔想食

其實我睇都無睇 直接搵最平

狗也不屌嘅月餅材料配搭

梗係買香港加油嘅月餅畀佢哋啦

送比佢地啱晒 咁撚愛國

呢個賣曬，肯定好多人買來送禮

辣椒月餅

送禮一定要送大陸月餅啦 大家中國人

罷買美心 罷買榮華 罷買大班

買光復香港月餅

愛國就食大陸月餅🥮

師兄玩到咁大淘寶月餅

用淘寶

睇個樣都覺得難食 狗飯咁既樣

有啲廢老好鍾意食呢種架

反正都冇送過 何必開先例呢

藍絲食咩月餅，食屎就啱

月經餅

應該唔啱廣府人/南方人口味

嘩屌牛肉

無黃絲親威 此post已完

塞番d革命紙條入月餅先送俾佢

冇影響 啲老野就係鍾意呢啲 冇咁甜
不過如果你要送既個個人唔太老既9成都唔啱食架啦

慘 全部藍？

原來廚餘都可以用黎整月餅

家家有本難念的經

痴線會唔會食到肚瀉

月餅皮, 粉果料

真心
有機會係好食

9.9包郵

幾精美吖

老鼠肉肉

喺入面攝張紙仔寫光復香港 時代革命

狗也不屌

樓主蝕左

我屋企老人家都好鍾意
好bad taste

咁愛國送地溝油老鼠肉月餅俾你親戚

加料

仆街

送光復香港時代革命月餅唔好？

加張反清復明比佢啦
激撚到佢爆血管

諗住 915後 full gear 去同藍絲做節

四喜

南貨舖賣嘅上海月餅都係咸月餅, 但係啲餡無記錯係鮮肉, 相對上正常好多

伯母到今時今日都冇立場

高招

愛國愛黨請服用國貨

啲大陸月餅笑撚死我

淘寶

送到黎未

我叫佢地對我有咩唔高興就報驚

狗都唔食啦屌

支那野食多d好

點解要送呀？
反面咪反面囉！
仲有！要送都唔撚係淘寶呀！？
仲用大陸野？
仲促進大陸消費？
我真係寧願你係啲本地良心鋪到買月餅黎送

送左比佢地 一打開噴血

焗住買比藍屍可以去華爾登買，d月餅有口號

塞啲傳單係個盒入便，啲親戚如果問係咪你塞嘅，你就媽媽聲 屌柒間月餅公司，點解唔撐警察，呼籲大家以後都唔買佢地㗎嘢

送比藍絲送d最cheap大陸月餅就算 不過有隻潮州月餅好好食 紅豆餡酥皮咁 細個呀爺成日買

我都諗到呢個切開咗送比佢

送左盒四喜俾黃嘅親戚

img]
錯圖sorry

我個藍絲腦細都share左呢張出黎
懷疑佢以為呢張係宣傳環保

小心屈你電話有cp

大陸嘢藍絲實爭住奶啦

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

子彈都未驚
驚佢有牙

多謝你中秋張相

中国特產, 腳皮再加地溝油月餅

好叻叻

豬瘟肉

咁難先買到嘅嘢送俾班仆街
梗係留返比自己食

點解唔買四喜呀

買單黃或者五仁啦

最平幾錢

淘寶果個真係好撚趕客

用其他藍既交換番俾佢算啦

睇完有線講大陸啲月餅點整之後
再睇呢個post 別有一番風味

成班仆街仔
笑到我

送還送
加張文宣落去

藍絲老細都上lihkg

p牌推唔郁 但都好想推
樓主好波

夾條 光復香港，時代革命 紙條落個月餅入面
激Q死佢

屌你cap圖 大陸網報串啦

送盒月餅都要睇人政治立場

Ho Ball

應該人地send比佢 佢再send出黎
佢以為連豬連狗係普通公仔咋

搭緊車笑左出聲

再仆街d開多個帳號 扮一人兩個帳號咁玩

加紙仔入去藍絲到

無黃絲親戚，不過我岩岩做完手術，就話要休養下

買大班咪算

張圖好得意

送王孖記啦，我都訂左好多盒

親戚就唔理佢 6月開始見過1次咁大把
老母無計

比返啲元素佢地食就啱

只係尊重老母

愛國者 食自己國家嘅野 有咩問題 唔食仲會比人話叛國添

反而我明知d group有藍絲照share

貼返反送中貼紙落去先送啦

買咁好比佢地做咩 比屎佢地食就岩

另類長輩圖素材

送俾同路人梗係四喜

味道似粉果？

你都係想謀殺佢地姐

月餅唔攝紙仔都送得出手？

好可愛啊

Good idea

做得好
愛國就食中國製月餅

嘩會唔會即生癌

食死人咩

加料未呀？

送粗口月餅吖嘛

買竉物月餅 係貴少少
不過係俾狗食

推

愛国人仕最愛吃帶彎驅月餅

屌你老母送俾人之前用針喺個底吉村個膠袋，擺落雪櫃跟住然後攞落樓下暴曬返兩個鐘

狗都唔屌呀

啱㗎啦！
唔鍾意咪叫政府買月餅比佢哋囉
橫掂佢哋咁支持政府

屌，話之有血緣關係，藍香一律斷絕關係

夾啲文宣落月餅罐入面

買四喜月餅
不過排好長意山

佢哋唔識字未必睇到

下年

食死佢地啊

有無再平啲

落單前問問有冇平啲，地溝油都ok

9.9

屌你老鼠都食死

東北佬飲食文化稱得上全球最劣，同豬餿一鳩樣

今日先講點淘得切？

呢啲送俾自己人啦
藍絲不了

唔知有無小龍蝦月餅佢地乜撚都加小龍蝦

四神獸

買d寫簡體字嘅畀佢地
中華兒女食簡體字嘅月餅先愛國

個賣相好嘔心
得大陸狗先岩食

笑死

有無啲昆蟲月餅 入面炸蜢炸甲由之類

然後買多d 比佢地派街

擺入冰格拎翻出黎曬兩囇先好送

7蚊一個 我呢個6盒裝 58人仔

支持假貨

乜大班唔係黃咩

襯未送出去 依家放窗邊曬陣先
加熱一陣等佢快d出油發霉

環保大國

大陸月餅，食撚死佢就啱

藍絲廢老梗係送地溝油四黃白蓮蓉
食到糖尿病心臟病早啲死

藍絲食返大陸野就啱啦

Good Idea

淘寶邊好食架

加d 野落去先會好食d 架嘛

屌你月餅啲餡

仲要嘉麟樓

係個少爺 公司同佢割咗席啦

巴打好幽默

小時候的味道
食狗糧大都話俾人知

佢地仲要知道對方收到d咩月餅先開心

好想要啊

[行動][口號]915！銅鑼灣見！

食緊元素週期表

最後張圖好可愛

睇到張圖都覺得難食
藍絲咁撚愛國食大陸月餅啦

送月餅俾藍絲親戚，首選一定係拼多多

咁都俾你諗到

藍定黃

樓主買個$7盒, 想食死佢........(SORR, 純大陸野,好耐唔敢再食)

藍黃都唔送

一定會比佢地知

屌你老尾
我對眼同個胃即刻好唔舒服

廢老最愛

屌 望到都想嘔

已笑死樓豬好波

我估啲親戚都全部藍

大班

攝張紙仔入去寫「光復香港 時代革命」
激撚死班藍屍廢老
迫送丫拿

Tui

買隻印光復香港既月餅比佢呀嘛，幫黃店又可以激撚死佢

個量詞用枚，直頭係生化武器

咪傻 一定篤灰

點止

舊月餅啲蓮容同蛋都可以番用架

欣賞巴打

揀啲負評最多話最難食既月餅黎送

罰你買多兩盒良心小店月餅補數

有錢捐星火唔好？